鑑於有文匯報攻擊及妖魔化連登仔

連尼住 ， 望遠，
可唔可以考慮對新申請嘅ac 限制加大， 以防止網絡3毛急速增加 影響連登質素

點加大先？仲有幾個月有會有班友上大專會申請連登，會唔會普通人都難申請咗？

我都係提議下， 因為文匯一出就一定有一波攻勢，講真 我真係唔想見到班三毛有工開

要答幾點題目先入到

例如：1989年6月4號北京天安門發生咩事
A 中共倒台
B 中共屠城
等等

連續兩個cm 被負皮
我講中左？

一早就要啦
開壇以來都滲透唔少
垃圾連燈 衰過高登

高登d人質素不嬲高
係當年寫網頁班人太廢
成日死ser又唔好用
比連登岀app先
一次過搶哂d用户
全盛期高登d post係勁到10秒內d post就會沉左去第2,3頁

阿達很快當係寶攻擊獨派